如果當年孫中山用愛與和平推翻滿清

推翻一個政權唔一定可以為人民帶嚟幸福生活

國父推爆滿清都fail左10次，
相比下香港仲有機會

孫大炮本身都和理非 但因為清廷太on9決定收慈禧皮